【香港民主女神像】可以係屋企print女神啦

經過半個月既努力，我地終於整好女神既STL比大家download啦

個model set左print出黎係15cm 高，咁你當然都可以自己較大或者較細，不過就唔建議整細過8cm，因為有D部份就會變到好脆弱。

同埋我地都default整左一系列既旗仔design比你地print，不過最好就緊係自己設計啦，可以download返我地個template PDF改完再print，自己設計枝屬於香港既國旗都得架

LINK:

有問題歡迎加入我地既TG Channel

thanks

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

print細個比例好過依家大果個

好靚！！g持！！！
多多錢都要買

多謝G持

想買

細隻比例易控制好多既

遲D義賣有倒模版買，請等陣

有無平既地方印吖? 利申 屋企無機 要係大學印

我地試過係某大學印過比人趕走

好靚

利申 我果間有證先book到機 印咩都唔理你 但係要縮size到90~80% 80%料錢都50蚊

80% size應該無問題呀

係吖 bonding無問題 聽朝接女神返屋企

有趣

push

正呀謝

想要光復八字旗大圖

Credit: j_typography

thx

自己印可以點整？

分開左6件，3D print完痴返埋就得

g 持

幫我推吓呀不如

[港台商台要人]

邊個負評

師兄，想要啲旗嘅檔案，可唔可以send出嚟呢？🙏🏻

可以直接用thingiverse link download

Thanks

巴打好撚堅

想問巴打邊度有得買3d打印機？定普通電器舖有得買？

好高質！必推！

普通電器鋪唔會有，如果係香港買可以參考下呢個網(非打手):

淘寶係有比較平既大陸model，不過我地緊係唔建議買中國貨啦

G持

支持就幫手forward啦

有GK版我可能會入

推

唔知可以係邊度印
巴打可唔可以印出黎
例如義賣一百蚊一個
餘數捐比星火

我地遲D會搞倒模版義賣，扣除最基本料錢會捐去你㨂既基金，到時支持下啦

非常感謝 等咗好耐

多謝支持

好勁

好正

wow

感謝

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝你地

美學既野我唔識，
不過枝旗近乎平舉好睇咩？

有冇郵寄呀

緊係有啦

想買白色

倒模版會係白色

到時開賣會推返呢個post定點?

Thanks!

會開新post，10月1推出

thx god bless

好的, 最好可以係呢個POST貼返新POST LINK, 怕到時搵唔到

正wo

到時一定狗衝

冇問題

用咩色比較好

我地最推薦白色

等你搞義賣

好靚！

100mm高縮細版
印咗3小時15分鐘

推啊推啊推啊

你成件一次過印?

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

女神呀

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有咩色揀

我有白色同灰色filament
不過灰色個卷翻咗潮，印出來效果唔好

是的
要一次過印的話，感覺100mm高係極限了
細過100mm把遮好易斷

正呀 多謝巴打

返去即印, thanks

無機

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

靚

Yes sir

去大學印咗百幾蚊 十幾個鐘

每人屋企放一個，出街痴一個！

有冇相睇

有好多地方可以痴架，例如＿＿＿ 個 ＿＿上面

未呀 應該聽日先有得拎
不過唔知點解要咁耐 可能我唔識set

十幾個鐘係好正常架，我地都要

我唔係好識orientation要點樣擺
希望唔會Fail

推推到度度都有民主女神

我嗰部死人打印機要用.x3g 檔案去印，但我用咗嗰個software “ReplicatorG”去整，但唔知點解convert 唔到去Gcode
巴打有冇Gcode同埋x3g可以下載

Orientation照download落黎個default就得，我地測試過好多次

係? 等我地研究下先

Oh shit
我自己多手整咗
儘量大面積嘅放底 唔知會唔會出事
睇吓個成品點先啦

因為部死人機我冇乜點用過，我都係跟佢部機附送嘅教學，將個stl檔放入ReplicatorG度，set好size但點知轉極都轉唔到，可能係人嘅問題

有咩問題去我地TG度討論下啦，果度d師兄有經驗好多

巴打有冇機可以整散件既28.5CM高STL FILEs,我整開tinkercad佢淨係比我up 20MB既模,你有d大過25MB 我部機得 200x200x250(高),所以一定要用散件果隻型式印
因為個base 係104.1mm,我最多可以倍大1.9倍到197.19(因為我部機得200mm)
本身我想整隻35cm但部機真係唔夠撗去處理

邊度有金屬條買？模型鋪？

其實膠包鐵果種衣架拆出黎係啱用

好啦你等等，我今晚整

好多謝你
麻煩到你唔好意思

五大訴求,缺一不可

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

另外想問下巴打用咩software畫?

今日 print 要星期一先有

我自己係用Rhino，不過其他手足好似係用zbrush

星期一接女神放學

print完好靚 不過唔po相啦 會自爆
我成個原封不動咁print都ok 感謝巴打
不過五大訴求支旗英文錯咗 not one less 唔係 no one less

個下巴同豬咀好易print唔到

多謝指出錯處呀，之前都有人講過，我地已經更改左個pdf，會再改返張preview jpeg

係咪用返我地個default position print? 有咩technical 問題歡迎任返我地TG group討論，果度好多手兄可以分享3d print 經驗

LCD Print 原隻出無問題
不過嗰個combined stl就用slicer點都開唔到
最後自己用meshmixer合併就print到啦
感謝

多謝支持，print 完記住post 返係make 或者IG 呀

有無清可以幫print 兩隻，想送比外國朋友
收返錢都可以

呢位師兄好似可以幫手義印
@jascmok